#### Тест-кейс №1.1 Просмотр заголовков отзывов для неавторизованного пользователя
**Предусловие**: - 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка; 
5. Нажать на кнопку "Отзывы";
6. Показан список заголовков с отзывами.

**Ожидаемый результат**: Отображение заголовков отзывов

#### Тест-кейс №1.2 Выбор отзыва по заголовку для неавторизованного пользователя
###### Предусловие: - 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка;
5. Нажать на кнопку "Отзывы";
6. Выбрать отзыв с нужным заголовком.

###### Ожидаемый результат: Отображение содержимого отзыва

#### Тест-кейс №1.3 Просмотр отзыва и комментариев по заголовку для неавторизованного пользователя
###### Предусловие: - 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка;
5. Нажать на кнопку "Отзывы";
6. Выбрать отзыв с нужным заголовком;
7. Пролистать до конца отзыва, где будет список комментариев.

###### Ожидаемый результат: Возможность просмотреть содержимое и комментарии

#### Тест-кейс №1.4 Просмотр заголовков отзывов для авторизованного пользователя
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка ;
5. Нажать на кнопку "Отзывы";
6. Показан список заголовков с отзывами.

###### Ожидаемый результат: Отображение заголовков отзывов

#### Тест-кейс №1.5 Выбор отзыва по заголовку для авторизованного пользователя
###### Предусловие: Авторизация
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка;
5. Нажать на кнопку "Отзывы";
6. Выбрать отзыв с нужным заголовком.

###### Ожидаемый результат: Отображение содержимого отзыва

#### Тест-кейс №1.6 Просмотр отзыва и комментариев по заголовку для авторизованного пользователя
###### Предусловие: Авторизация
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка;
5. Нажать на кнопку "Отзывы";
6. Выбрать отзыв с нужным заголовком;
7. Пролистать до конца отзыва, где будет список комментариев;
6. Выбрать отзыв с нужным заголовком;
7. Пролистать до конца отзыва, где будет список комментариев.

###### Ожидаемый результат: Отображение заголовков отзывов
